古代嘅返老還童，係咪應該係有精神病？

腦退化症

都可能係其中一個原因

CP狂

身體返老還童？
心智返老還童？